新盤春節前仍旺場 凱滙單日沽57伙

新盤春節前積極推，觀塘凱滙昨重推，即日成功沽出57伙，有兩組大手客分別以2,400萬及2,800萬各連購兩伙，單日套現逾7億元，本月新盤市場已錄約600宗成交。

一手銷情仍然保持暢旺，多個全新盤及餘貨項目先後推出，信置旗下觀塘凱滙日前亦重推餘貨單位，昨日以價單形式推售132伙，並有72伙招標，折實價770.61萬元入場。

昨天共有約60組準買家到場揀樓。信置集團聯席董事田兆源表示，項目已近現樓，5月將會交樓，而商場亦將於4月開幕，項目受用家及投資者歡迎。昨最終單日成功售出57伙，套現逾7.1億元。據悉，有兩組買家有見凱滙快將入伙，分別以2,400萬及2,800萬連購兩伙作自用及投資用途。

賣唔哂

支聯辦會包底

樓市gogogo

旺

升

春你老母節

鄰近港鐵站市區盤，冇得輸